幫手推

請大家深夜玩AOC/三國志 夢遊嘅朋友睇一睇

首先是否似曾相識？玩親都唔夠人打？
例子：

基本打機攻略：
1. 同我咪左部 2003年美帝片最後武士,先好打機

行軍方式

前線 數隊
1x總指揮 及 1x副指揮（不需高武力將軍，但要智力高，同要被保護）
1x訊號員
1x小隊（50兵），被攻時一定不要落單，否則被擊潰
2x工兵修理建

突襲 數隊
1x總指揮 及 1x副指揮（不需高武力將軍，但要智力高，同要被保護）
2x訊號員
1x小隊（30兵，要精壯快速武力高），被攻時一定不要落單，否則被擊潰

搜索兵 x 10
搜索地圖敵方

防守 1隊
大本營
訊號員
防守小隊
負責守城
做資源及制作兵力所需
傳送物資

搜索兵負責通知訊號員
訊號員通知指揮
切忌落單被追擊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

幫手推